易上心用交友app真係食得屎

易上心難放低，我都好想可以移情別戀啊，再識下人諗住可以cover佢，識新嗰幾個個樣雖然靚過佢，但上唔到心傾傾下已經想hea覆佢哋。諗住學人漁翁撒網，但我個心根本容唔落其他人，已經進化到喺街見到靚女都唔望，我應該癡咗線
而家波又冇得打，gym又冇得做，想分散注意放鬆下個人都唔得，中國肺炎我DLLM 煲劇煲動畫開一陣已經冇心機睇落去， 唉 覺得自己好廢，好彩有工返，唔係全日屋企真係會鬱死

既情深何必種緣淺，既緣淺何必種情深

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

我都係啊 散咗後玩app約咗幾個出街 有一個發展咗個零月發現放唔低ex 同佢坦白分手唔害人了

有3個出過街岩傾但冇心維繫

依家得返一個長傾 但根本唔想拍拖 太攰了

好在工作忙到仆街 又要online teaching成堆野交 有空閒打下機算

諗深一層最愛果個都唔愛我啦咁辛苦做乜

原本我都好上心
但發覺上心嚟無用
對方可以話消失就消失

由不相識再到交心一場 然後又回復正常

唔明點解會上心？個個都一對幾十睇啱樣先傾，隨時又可以消失

抱抱

完全明
人地同自己傾多兩句就覺得係有好感
點知第一晚傾得幾多都好
第二日瞓醒就甚麼也不是
極hea覆之後又已讀不回
點解咁多呢啲人

可能係我仲未睇透網上交友嘅脆弱

已經唔知同咁多人傾計係為左咩

同佢真係變咗朋友咁傾偈？

只係嘆息自己未諗得通啫

應該唔關事啦
一年冇再打過丁嘅青頭仔 自從返工個人就冇乜性慾

男多女少，太大競爭

嘗試搵個更好 可惜每個人都係獨一無二 冇得取代

係架 你同對方傾嘅時候開心都要有心理準備承受返個反差

冇 同ex散咗後只拍過一個個零月 其他約過出黎岩傾但都冇聯絡啦 我都冇心機發展唔阻人了

唯一一個有聯絡係因為比其他人更岩傾 只係呢一刻想做朋友多d

始終個ex係我心中太重 重到放唔低

其實約出黎既 之後一齊過既都比ex好 但愛人唔係講條件 ex脾氣唔好 霸道唔講道理 但佢性格咁樣反而更加吸引

正如你所講獨一無二 佢係我心中就係咁 但佢無縫接軌咗我都嬲佢唔落 始終佢係女仔 最青春既時間比曬我

可能真係太快呢 畀啲耐性 你太chur反而對方會退縮
加上咁嘅時勢唔出街係合理喎

總之唔好畀壓力人 一步一步黎啦 要顧及對方感受 唔好步我後塵

一年唔打丁 厲害了巴打

你似係未睇透自己嘅脆弱

係囉 傾一日咋喎
我傾咗個幾月都覺自己脆弱

一年冇打過丁？咁呢一年意淫嚴唔嚴重？有冇睇ＡＶ但冇Ｊ？
有冇除左夢遺之外，有冇其他射精行為？例如叫雞等？

咩都冇啊 青頭叫乜鬼嘢雞
好心ching咪咁沉迷相信呢啲嘢 留意咗你好耐

湊女咁湊佢 上曬癮 鍾意冇得解架喎

佢條件 正正常常6 7分既港女咁

要睇對方係咩性格喎 外向/內向？

因為你中意左佢 當你真係中意左一個人既時候 你會發現你容納唔到其他人 即使遇到客觀條件更好既人

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

呢首歌d詞真係好鬼正

網上交友呢家野easy come easy go

好鬼sad就真 聽親都想喊 由其是eason唱

可惜永遠當局者迷

以為自己開post
最近分咗手 已經知佢溝緊第二個
之後係交友app識人
想搵返好似佢個type 仲搵到有個同佢勁似樣添
真係覺得自己好癲
對其他人無興趣 沒心機識再第二個
覺得自己揾唔返好似佢咁既人
最後app都del 埋

不過已經諗通左 其實佢唔係想像中咁好 好好裝備自己 要令佢後悔 下個更可愛

伯母繁忙皆因你～

要經歷好多次失敗先明點玩

可能之前有唔好既經歷？所以先今次保護自己多啲？俾我都會呀 利申：絲 受過情傷

當住普通朋友咁傾先啦試下

但我好鍾意佢種性格 好掛住佢把聲

未聽過eason cover 去聽下先

其實唔應該嘗試去揾一個似ex既人 對新既對象唔公平之餘 你自己永遠都move on唔到

鐘意唔代表適合
人地都冇留戀啦 自己留戀黎做乜啫
你留戀同時人地已經識緊第二個啦

我明白 會係咁聽返佢d voice message 同loop返d對話紀錄

唔啱咪next lor
配中包生仔咩

當練下點GAME

I just want she treats me like a fd ja
However it seems to be over

Same as me r

巴打而家呢個傾咗幾耐？
大家都係想做住朋友先？

3個月 耐唔耐出黎飲野咁

同佢感情觀好似 但都冇考慮對方啊

我真係唔明 放唔低ex
做咩要同人開始

諗起交友app想識MLA fans
但志趣相投都唔代表有得發展

好似係MLA嗰post見過你 唔知有無記錯
啱呀 以前成日用呢樣嘢做指標
覺得志趣相投就好似成功咗一半

係我

Wow so sweet
咁佢都冇搵返你？

覺得好難再識到一個好似佢咁嘅人

會搵架 不過我而家唔敢再搵佢lu 怕畀壓力人 畀佢冷靜下先啦
你都好體貼吖 我覺得有時有啲搞笑野你可以照同佢分享嘅

唔怕佢覺得你嫌棄佢咩？
始終佢唔知你唔搵佢係因為怕煩親佢
佢會唔會以為你係嫌佢冇錢而唔理佢㗎
如果係對佢嚟講都幾hurt

係架，容易將啲野上心的確用交友app嘅時候會覺得好吃力。
因為大家嘅目的目標都有啲唔同，
交友app入面，大家都提倡玩嘅時候唔好咁認真，
我認你對每個關係都好認真，
先會容易係關係入面受傷。

向前看吧，
就算搵番同一type嘅人，入面好多野其實已經唔同左。
唔同左就係唔同左，要接受自己嘅感情關係無左。
中間嘅過程的確好難受，
但呢種難受都係成長嘅一種。

已經del哂所有contact, whatsapp ig facebook
其實佢都唔係咁好姐,係我放大左佢既優點
佢係好既話又點會唔理你感受呀
只係我一廂情願

都睇得出你係交友app你都係想搵一個對你好嘅人，
但係你眼中，你用交友app嘅期望係咩？

因為畢竟網上識嘅人圈子同生活可能同你好唔同。有更多嘅不確定性。
係需要時間了解同相處。

識左個男仔 傾左兩個幾月 一直都傾得好開心 見過一次 我已經沉左
見完面仲有keep住傾計 有一個星期因為佢工作太忙大家都無再搵大家 點知今日睇佢wtsapp status佢已經拍緊拖了
個心沉左沉 有啲難過.......
玩交友apps真係唔好咁認真 認真就輸了......

有時就係咁
你覺得好傾好岩
但對方可能有個更好既出現就冇架喇
有時都好被動

明明出完街都有話下次再約
仲有keep住傾計
有時都幾憎自己咁易對人有好感...盞自己辛苦

咁可能佢同你出果時覺得ok
但之後約左另一個覺得更好
咪開始囉
你永遠唔會知對方點諗

其實玩交友apps女係咩心態

Add左一係唔出聲

一係就一問一答 答 ： yes no. 55 哦.....

你一定話 係你吸引唔到佢啫！

咁其實男仔都唔係老馮個個幽默有趣啦！

但我覺得交友都係雙方嘅。一問一答真係唔洗講落去！

I know that feel 完全明
好多人都係咁 同時chat緊幾個

我都係唔適合玩交友apps.....

我諗佢都係認真嘅 個半月傾咗我諗差唔多有成萬個訊息同佢
睇返啲對話真係好開心好唔捨得

洗咩咁認真呢啲嘢

開頭都會有啲唔開心，不過好快就冇嘢啦

估唔到一個星期就咁大變化 你都唔好唔開心喇

好多柒頭 之前用goodnight識到條友傾落幾好 一出到嚟 哇 屌你 咁撚柒嘅

總會有人唔係嘅 好似我咁

原嚟巴打仲玩緊仲以為你一早停咗

點解要上心無左就next下一個 可能更好呢

唔係睇完相先出咩

條友wts icon 係對鏡自拍 遮住咗個嘴 一出嚟 屌你個下巴同嘴都勁柒

好難得，傾左成萬個訊息真係好多。
但佢期望搵另一半係點架？

當識朋友

狗公嚟 係要跟到我樓下 又想拖我手仔

咁唔好喇 第一次出嚟摸身摸勢 痴撚線